# Ответы на вопросы
## В случаях подобных катастроф команда корабля должна следовать правилу «Женщины и дети в первую очередь» как руководство для того, кому должен быть предоставлен доступ к спасательным шлюпкам. Придерживались ли этого правила в данном случае? Изучите дополнительную информацию и ответьте на вопрос.
На построенной древовидной диаграмме корнем дерева является параметр пола, поэтому пол является наиболее значимым фактором, влияющийм на вероятность выживания в этой катастрофе. Далее, первая левая и первая правая ветви дерева позволяют судить о судьбе пассажиров-мужчин и пассажиров-женщин соотвественно (считая только тренировочные данные): из 597 мужчин выжило 107 (что составляет 18%), из 318 жещин выжило 223 (что составляет 70%). Считая, что единственным способом выживания при кораблекрушении была посадка в шлюпку, можно с уверенностью судить о соблюдении правила "Сначала женщины и дети" при эвакуации во время крушения "Титаника". Это также подтверждается многочисленными историческими сведениями.
## Какое значение было использовано для замены отсутствующих возрастов?
Для замены использовалось среднее значение возраста.
## Из вашего анализа дерева решений, что описывает группу, в которой было больше всего смертей по количеству? В какой группе осталось больше всего выживших?
Больше всего выживших женщин являлись пассажирами 1 или 2 классов, купившими билет более, чем за 26 фунтов стерлингов. Больше всего погибших мужчин являлись пассажирами 2 и 3 классов и были старше 14 лет (последний факт является еще одним доводом в пользу гипотезы о соблюдении правила "Сначала женщины и дети" при эвакуации).
## Какова была точность прогноза при выполнении части 2 работы?
0.7588832487309645
## Какова была точность прогноза на обучающей и тестовой выборке данных при выполнении части 3 работы?
Training score = 0.8201530612244898
Testing score = 0.8053435114503816
